$1500內 除咗小米有乜嘢選擇

想買部電話畀老豆 畀佢用whatsapp同facebook 除咗小米仲有邊一部 可以選擇

紅米

屌米囉

我怕用小米會爆炸

屌米

分期iPhone x

Nokia6 2018 囉

Nokia 有部唔記得乜…都係<$1500

中興 ZTE ？

魅族都唔錯

咁撚多假膠伏人買支那機
1500內買二手算撚數啦

NOKIA 5

係佢on9先叫佢買支那機咋
1500想買新機，佢正常啲我叫佢買其他啦

你老母不孝子

nokia啦屌

moto

Sharp Aquos S2 $1780

htc u play
mtk u 但用落ok
部野勁好渣手 個藍又靚

二手

nokia

其實咁多個論壇都有幾隻屌米粉喺度扮問嘢，真係以為冇人知咩

我都想試
會唔會好慢？

人哋講其他機，佢係無反應

我自己用緊HTC 10

咁你死返出去啦

係咪盲 我問緊除左小米有咩選擇

真係會爆炸 我個frd買過4部 暫時爆咗兩部